究竟港女仲有冇marketing

如題

乜撚野港女有無marketing呀
你噏乜撚呀

樓豬小學畢業未

個串人post都開得幾失敗

有marketplace

Child登仔英文有冇1

Marketing 都寫得出黎
你不如番去讀多幾年書先
利申：你就一定無market先囉

我識好多港女讀 BBA

咁佢哋都算有marketing skills 嘅

利申 小學未畢業 A0毒，見有po講呢d想識新朋友

大把港女讀marketing